速龍去緊立法會大樓

速龍去緊立法會大樓，講明會用暴力拘散

安全 表達訴求方法:
俾banner (四大訴求) 煲底嘅人
掛起係窗邊位置
之後快閃 12點前離開

#1奶一奶米田共產黨 • 註冊日期: 6/21/2019

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

敵進我退
勿打陣地戰

咁又點呀？on99, 起碼我有去幫手
好過你係度分化